【肥媽有話兒？】德國領事館每週一字：咆哮 例句：獅子不停在咆哮著「呀呀呀呀.....」

部分圖片素材：網上影片截圖、德國領事館facebook專頁
近日在抗爭現場，除了經常有市民合唱《願榮光歸香港》外，還有一曲惡搞歌《肥媽有話兒》：「呀呀呀呀呀～～～」德國駐港領事館今日在社交媒體發佈的「每週一字」專欄，就以「咆哮」為題，配上一隻正在咆哮的獅子，背景佈滿「呀呀呀呀呀」字樣。

德國駐港領事館的每週一字，今日介紹「咆哮」的德文，例句是「獅子不停在咆哮著」，配圖除了中間的獅子外，背景更寫滿了「呀呀呀呀呀」，與網民製作的《肥媽有話兒》MV 有幾分相似。

這並非德國駐港領事館在「每週一字」上呼應香港社會。早前，德國駐港領事館「每週一字」就曾介紹「便利貼」、「拒絕」等德文，並分別在配圖或例句中融入連儂牆以及的士司機拒載梁美芬的元素。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

死

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

外國勢力！

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

屌 推行動post呀！
膠post抽水post查案post收一收皮先啦

又好嘈啦

幾時教埋死黑警又唔唔做野又唔讀書既德文